熱刺贏英超冠軍派一千

此post為証，Post內所有留言既人抽，不包括我自己

留名

Ok

我熱必勝

我狐讓個冠軍比我熱

Lm

me

支持

要留了

贏撚到咩

lm

好

Me

lm左先

我曼有功

我

lm

我曼幫晒手

123

ynwa

抽我

就留下名先

jjjj

羸撚到咩垃圾熱刺
熱刺羸我跟派1千

留名
未來球隊必勝

lm
後上ko車仔

好波

留名
雖然收錢機會唔大

g持

ななや

未來會拎到

留名跟進

抽幾多個

support

1個

邊年先

係我唔洗諗

今年

。

留名等走數

快啲感謝我獌屌撚死軌

LM

留左先算

Ching Ho ball

留個名支持
琴晚廢車表現垃圾

要留名了

車迷留名

ching ho ball

Gogogo

ok

留明睇走數

猁lm

一千港幣？
btw我是來留名的

CHING ho ball !! LM

ln

留名 雖然無乜可能

留名 走數死全家

Lmmm

係咪都留名先

利申曼狗

Gun

等收錢

好野有錢收

同路 抽我

真熱lm

留名 我熱

留名等一千蚊獎學金

Yo

.

留

Okay

留個名都無壞 不過我係留名睇走數

軌之後啲賽程都幾難失分下
熱狗仲要對暴聯同阿記

撐熱迷子

多謝

留明

熱刺必勝

抽
咁祝佢拎唔到冠軍

留名睇走數

lq

留名 等樓主派$

樓主買左幾多？

我熱

我熱如日中天

哦～

熱

熱刺反cup

我熱我熱

等派錢

lm
後上奪冠

勁ching推熱po勁過我

派得咁少 不了

Support tot

留名待我熱冠

留名等派

七公

熱👍🏻

留名，保第2已經有交代

劉明

?

Strong post lm

lauming

過撚到車咩

轟嗰 d 對手一係就等放假
一係就等降班

熱刺no1

Hi lmlm

岩，所以呢度唔計你

支持 放心唔計佢

G持

LM!

撐熱刺

唉，留個名先

點都留個名先

支持 垃圾車

lm等睇走數

派一千咩先？

LM冇壞

留名
派我

Lmlm

留名
加油爸打

留留留名

港幣

G持下你

冠軍必定我熱攞

lol

唔想比車子贏

走數啦

留名先

留名中頭獎

LM支持

LM 等睇樓主派假膠
此post已完

Lm兼睇走數

留名！

Lm 派我

抽得未

派得

垃圾POST,之前話熱刺羸到跟派1千
依家跟派多一萬又點話

派我

幾時派

🍊